# HRPTAutoDecoder
Powered by MrFentazis

Перед использованием необходимо настроить приложение:
- ⚙  satDumpPath  ⚙ (Путь к satDump)
- ⚙  dataPath     ⚙ (Пути к папкам с данными, через запятую)
- ⚙  keepGoodIQ   ⚙ (Сохранять ли исходные файлы если данные есть)
- ⚙  keepGoodIQ   ⚙ (Сохранять ли исходные файлы если данных нет)

Так же, при необходимости можно добавить поддержку спутников, указав параметры для SatDump:
"<Имя спутника как в файле iq>": {
  "pipeline": "<pipeline как в SatDump>",
  "samplerate": "<Частота дискретизации выбранная при записи>"
 },

Лог работы программы записывается в файл рядом.

Спутники, доступные по умолчанию:
- 🛰  NOAA 18/19  🛰
- 🛰  METOP-B/C   🛰
- 🛰  METEOR-M 2  🛰
- 🛰  METEOR-M2 2 🛰
- 🛰  FENGYUN 3C  🛰

Если файла с настройками нет - при первом запуске будет создан с параметрами по умолчанию.
